［唔係分化］留死同一個位冇意義，去禮賓府啦

每次都去同一個地方班heart警連戰術都唔洗轉

打下游擊去第二度

我地去禮賓府迫佢同市民交代啦

和理非見到又會同意同明白點解要去同留

轉場呀唔好輸輿論

依家唔係走定唔走 係轉唔轉場去禮賓府 唔好諗到好悲觀好似輸左撤退咁
至於轉唔轉定留守 留比現場巴絲決定 最重要係齊上齊落
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆

push

be water ny friends